\thispagestyle{plain}
\index[in]{Nun greift in die Saiten}
\index[in]{Greift in die Saiten}
\index[in]{Ein strahlender Tag}

\beginsong{Nun greift in die Saiten}[]
\beginverse
1. Nun \chord{G}greift in die Saiten und \chord{C}singt uns ein \chord{G}Lied vom \\
\chord{C}Wechsel der \chord{G}Zeiten, dem \chord{D^7}keiner ent\chord{G}flieht. \\
Lasst dröhnen die \chord{C}Bässe, lasst \chord{G}jubeln den Te\chord{C}nor, \\
aus Nebel und \chord{G}Nüsse bricht \chord{D^7}Sonne her\chord{G}vor. \\
Ref.: /: \chord{D^7}Und ein \chord{G}strah\chord{D^7}lender \chord{G}Tag geht \chord{C}wie\chord{D}der ins \chord{G}Land.:/ \\
\endverse

\beginverse
2. Mal \chord{G}Sonne, mal Regen, mal \chord{C}Freud' und mal \chord{G}Plag', mal \chord{C}brausendes \chord{G}Leben, \\
mal \chord{D^7}tristester \chord{G}Tag. Mal traurig, mal \chord{C}einsam, das \chord{G}Herze schier \chord{C}bricht \\
lacht plötzlich \chord{G}dir heilsam ein \chord{D^7}junges Ge\chord{G}sicht. \\
\endverse

\beginverse
3. Auf \chord{G}kretischen Pfaden, in \chord{C}dunkelster \chord{G}Nacht, ge\chord{C}beugt und be\chord{G}laden, \\
dass \chord{D^7}keiner mehr \chord{G}lacht; vergessen die \chord{C}Sorgen, ein \chord{G}siegreiches \chord{C}Heer, \\
beim dämmernden \chord{G}Morgen am \chord{D^7}südlichen \chord{G}Meer. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	\vspace{-0.3cm}
Worte: gero (Rolf Gehrke)\\
Weise: robin (Walter Oppenberg), 1981 Zugvogel deutscher Fahrtenbund\\
FA: 164 GB: 184 LB: 250 MO: 141 TS: 426 PI:\checkmark
\end{angaben}
